Netflix蟻俠與黃蜂女手機與電視版

早排喺手機Netflix發現有 蟻俠與黃蜂女（Ant-Man and the Wasp），諗住返屋企係電視大螢幕慢慢睇，點知返到屋企電視Netflix搵嚟搵去搵唔到，仲以為落咗畫，點知今日手機發現又有於是將佢加入我的片單，然後去電視睇，點知搵嚟搵去又係冇，就算去搜尋都搵唔到，咁即係話淨係手機版先有得睇？電視係唔俾睇

你部電話係咪開咗VPN呀？

善心打破零回覆

即係開咗VPN先睇到？

滾動

即係可能你netflix去咗其他國家，而其他國家先有套野

我試過帶ipad 去日本，打開netflix 有齊龍珠由悟空小朋友到布歐仲要有繁體字簡介，但片內冇中文字幕，返到香港就搵唔返了

即係VPN去咗美國

正

唔理咁多，喺手機啱啱睇完

即係如果轉日本IP就可以睇晒日本版Netflix